說給誰聽 只想找個人聊聊而已

你唔鍾意嘅野我都無做啦
我真係有改架

發達

你鍾意我啲咩啊 我改啊

很想變得更好更強來獲得你歡心
但我知道我連喜歡你的資格都沒有
能夠默默地看著你我已心滿意足
可以的話我會幻想一下擁抱你的感覺

點解你當初要同我一齊
我到而家都未知個答案
我好想知呀
好想知當初我係唔係害咗你

祝福你搵到一個更加明白你嘅人
祝你幸福